屌..邊個巴打改

「世界衛生組織因忌畏中國共產黨而無奈將其命名為Novel coronavirus（即「新型冠狀病毒」），縮寫為2019-nCoV」

笑死
一陣會唔會有人加括號 （no communist party)
話世衛淨係識咁微弱嘅反抗

瘋狂俾人改走 又改返返黎